[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

特殊行動 封印高鐵

目標 : 只有一個 封印高鐵 !!
時間 : 初一至初四 每日一點 !!
地點 : 西九高鐵站

高鐵不封 ！ 港人必亡 ！

[b][size=6]高鐵不封 ！ 肺炎失控 ！

政府不封 ! 港人必亡 !

港人自救 ！ 不封不散 ！

香港封關！ 肺炎不散 ！

高鐵如果一日仲運作
就代表緊每日都有成千上萬個[b]武漢人同中國肺炎人可以入境播毒

無能政府仲依然要政治大於人命 連拒絕武漢人入境都做唔到

所以一定要[size=6]自己香港自己救!

我地唔須要呢個害我地於死地既高鐵 !

中左肺炎無藥醫 ! 肺炎傳播就會死 !

咁你願意行出黎保護自己條命嗎?

其實我而家真係好驚 好驚中招 好驚死

廢話時間

出得行動有狗就肯定
都係個句 係咪有狗就唔出?

依家殺到埋身 用病毒攞9你條命
你都仲側側膊唔多覺咁
再唔封印高鐵 咪等住俾人肺炎煮豬咯

唔好本未倒置
唔去高鐵個病源體本身有手有腳
識行識走識咳識噴口水
唔去高鐵只要佢係香港就一樣播緊毒

另外唔好以為有個口罩就無事
香港班醫護有防毒geat都照中
你以為靠個醫科口罩就有用?

唔好以為呢埋係屋企無事
你唔洗番工? 唔洗搭地鐵巴士?
唔洗出街買餸?
仲記得淘大沙士事件?

封呀

為自己條命行動未呀

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

出黎呀香港人 唔好理有無不反啦

push

屌你班狗係咪傻撚左
直接等示威者封撚左高鐵咪得
幫佢守你估自己唔洗死

Push

已經唔係政治問題
係關乎全香港人
係呀 包埋你班mon post黑警同藍絲呀

但係無計 唔想攪住一齊死
俾我地救你地啦

班狗不如同我哋市民合作啦
大家保命要緊呀 你都唔想全家有病㗎？

命定人工緊要，好易簡

冇命你ot幾耐都冇用啦

推

刻不容緩

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

自己香港自己救

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

醒下啦香港人 政府唔會救我哋 只能自救

其實已經唔止武漢
上海等其他地方黎既人都好有機會

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

幫推

Pushh

封呀封呀封呀

推，屌你老母封關

Pushhh

推推推推

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

推推推

推啊！

呢次真係救香港啊

up

推！

推完post 人都要出呀！

封關
不讓香港成為另一個疫區
不給國家添麻煩
不給國家做成負擔
才是最大的愛國

將上面段說話廣傳/整成長輩圖，我地要借助藍絲既愛國之心，先可以更容易保衛香港

喂推啊

上

港共不會封關有如白衣人血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港

唔好意思，唔識用將個Post嘅標題quote過嚟功能
唯有喺度貼文
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
大家睇過人玩或者玩過生化危機嘅都知
赤手空拳係冇可能打得贏喪屍(你唔係一拳超人)
係一定要有武器先可以打得死班喪屍怪物！！！

石器時代嘅時候人類可以打得贏野獸係靠石器同火器
換句話講即係靠武器

大家都睇過扯口罩嗰段片，武漢嗰啲人癲起上嚟係真係唔係人咁品，隨時扮喪屍咬鳩你都不為過

除咗去包圍GAO 鐵站之外

對付喪屍不得不準備一啲防身武器

用刀嗰啲太殘忍因為大家都唔係殺人狂魔

但係如果好似之前同犬隻對陣嘅時候掉野遠攻班喪屍呢

要記住其實如果佢哋攻入嚟我哋真係會命仔玩完

已經唔係政唔政治一回事

係俾佢成班喪屍衝入嚟香港一定淪陷

保衞香港嘅唔係靠政府
唔係靠犬隻
更加唔係靠蝙蝠俠

係靠熱愛香港嘅一眾香港人

當啲喪屍想係Gao鐵上面沖過嚟香港睇霸王醫生
我哋要做嘅就係要掉到佢驚！
掉到佢退！
掉到佢哋懷疑人生！

要清楚比到個訊息佢哋：就算落嚟香港都唔會幫到佢哋嘅病
逼佢地返返去自己個狗竇
逼支那政府自己拆返掂壇嘢
香港話晒都係我哋自己地頭
冇理由自己地頭都比人哋恰鳩

當你覺得佢都係人嘅時候

諗下佢哋點樣虐待啲寵物

諗下佢哋變態到連人類BB都食

諗下佢哋點樣恩將仇報對所有幫過佢嘅人包括醫護

你就知道佢哋已經唔係人係喪屍

而如果到而家一刻都唔攞起自己嘅武器去保護自己嘅時候

換來嘅結果只會係疫症會喺香港社區大爆發

會造成大量嘅香港人死亡

甚至係你地嘅親人同埋最愛嘅人都會受到傷害

唔通你真係忍心見到你哋心愛嘅人要遭受到武漢人嘅結果咩

去圍GAO 鐵嘅時候,帶定幾罐罐裝雀巢咖啡又好、罐裝可口可樂又好、甚至係叔一燒都好
我哋嘅目的好簡單：
至少係依段時間要打到班喪屍唔敢再衝落嚟香港！
要逼到香港政府封關！
要令到香港呢個地方唔好再因為肺炎造成不必要傷亡

Sorry for 1999, 好耐冇打篇咁長嘅文

祝香港同香港人

願平安歸香港

香港人，起嚟啦

好驚

政治任務大過香港人命

推！！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

唔係唔出
但日期分散去初一至初四 頭兩日啲人一定去哂拜年
聚唔到人 到時手足又被狗咬
會唔會日期方面再調整下

仲有港珠澳大橋